有無人覺得果籽個GIN好正

睇佢試車真係好正

操你娘懂不懂規矩

有無人覺得無敵大JJ個老母好正